邊度仲有xs買?

其實想等下代機,
但又心郁郁想換

Amazon

等多幾個月姐~

唔好買xs啲電量好差，要買就買11pro

係呀，加多少少

Club like

Clublike 有256GB

我都有啲後悔買11綠
嫌佢大部好難單手操控
呢個時勢寧願換SE
不過個時等唔切所以先換11
因為部6s去電好快 懷疑係底板問題

Lane Crawford

咁平??!!??!?!

點先有 $5399

就咁入就有喔，唔知使唔使申請會員，岩咪搵個fd幫你買

我見淨係得se、11、11 pro、11 pro max

注册左試下

註冊

註冊左 但係搵唔到Xs

唔係客戶 買唔到

係咪賣哂啦？

應該賣晒 我都見唔到

要現有客戶登入先睇到重有冇貨

無晒啦